有冇人可以教下我點做

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

小心處理屋企啲野同埋唔好講錯野啦
祝一切安好